依家啲毒撚咁得人驚嘅

今日見得閒諗住去買羽毛球拍
點知上到去無端端俾條油面毒撚跟住
仲同我講小姐，幾錢呀
我即刻衝落樓走人

雖然本小姐有幾分姿色
但可唔可以唔好咁猴摛

冇是咁的
0分

-1/10 講野冇畫面

毒撚會咁大膽同人講呢啲㗎咩

你幻想力不足

毒撚癲起上嚟好得人驚

樓主圖:

小妹唔靚就唔會有人聊啦

hi 行仔

早晨LM巴

晚安 行仔

對本行嚟講
幾時都係早晨

why

因為本行啱啱瞓醒

u is宅宅?

本行去到邊都瞓

卡比獸

類似

周圍瞓會俾人執屍

本行個樣避孕

我個樣幽默 天生一對

你想做1定0

本行乜都得

ok 咁我哋玩sm

邊個S

我同我男友

3p？

yes we s
u m

3p不了

ok 咁綁住你睇我哋

可以考慮
btw你係巴但有男友

我有講過自己係巴咩

個個都叫你LM巴

呀 係喎 我係巴

我有丁 我記起了

唔俾有男友？

基

本身問你1定0 都係基

又係
反正本行都基

屌你兩個騎劫小妹個post

你都可以一齊激情對話

快啲加入MeWe同本行同LM巴一齊激情對話啦

小妹隔幾日先加
依家加自爆

好
本行等你

小妹唔搞基的
唔使等